紐約市長白思豪：「示威者包圍警車是不恰當的……我不會指摘警車衝向示威人群」

民主黨

話左民主黨係狗，係連登先至唔比人屌美國民主黨

父親為德意志裔，母為義大利

民主黨 MY 美國

人一藍 腦便殘

納粹 mix 法西斯

冇所謂 反正照賴落侵侵到

市民屌鳩市長？

煲大佢啦，大佬揸警車撞人都話啱
仲可以乘機影響民主黨選情，簡直一舉兩得

唔好介入大選

所以侵侵依家反而暗爽緊而唔係大家想像咁頭痕 因為呢單野由頭到尾都唔關佢事
而且發生事既全部係民主黨地方

幫過你立人權法都屌咁冇義氣

關公左
即刻道歉啦

唔使你煲啦
共和FANS自然會架啦

佢反而第一時間出嚟話調查個黑警

條友即刻俾人屌爆

左膠理想市長

問題係我哋要揾適當機會聲援美國人，因為美國人之前幫過我哋
如果我哋一句都唔幫返美國人，咁同過橋抽板有咩分別？
話雖如此，我哋要小心選擇時機去幫佢哋，盡量唔好傷害到侵侵選情

屌佢老母閪

聲咩援呀 ? 美國人俾人蝦咩而家 ?

家陣人哋俾警車撞喎？咁都唔幫？等幾時幫？

一件事還一件事

兩黨次次臨選舉都瘋狂互咬架啦，等選完過一排會好d

鄧小強上身

快手幫果堆狗升職

我剩係諗起葵芳電單車
好彩個日唔撚係警車

是其是，非其非，民主黨不嬲都係壯大中共元兇之一，特別係個死黑鬼
你老尾雨革你班撚頭咪又係同啲黑警fd過打 band, 做咩而家咁冇義氣

咁撚似港共果班

有冇Twitter link

淨係支持獨立調查就得

democrats 11月輸硬 自己D州搞到一鑊屎咁 疫情最嚴重 經濟最差 今次示威又係爆係你度

有攻擊行為 合理喎真係

等一陣先好道歉呀你，想睇迴力鏢

加埋反警暴

好老實
咩都唔做已經足夠

美國民主黨

食屎啦

民主黨唔好扮野

成班黑鬼左膠仲要鳩衝追捧拜登、桑德斯同希拉里

anyone but TRUMP

關公都幫佢唔到啦

痴線黎緊係咪要紐約巴黎香港反黑警大遊行

Republic

人地真係有機制去處理仲要處理到既
處理唔到就法庭見
仲有你想點幫?

即係唔反對警暴啦

我地需要更多聲音
更多報導
多到好似五大訴求缺一不可
頭炮好緊要
唔可以有機會比人spin 或抹黑

飛雲黎喇
美媒Vice News報道香港獨立既聲音！！！

民記係個好開始
收集大數據
HK Free Press 立場蘋果要支持

更多更多聲音
屬於香港嘅真正主流民意

火上加油

人一綠。。。

佢係狗還佢係狗
但係我哋真係唔洗上Twitter 屌
依啲真係佢哋內政
佢哋冇叫我哋加把口
我哋唔好學戰狼9屌
當然我哋喺連登屌到飛起都冇問題
要講就講警暴就夠

侵錯在口快快出嚟話示威者riot
其實佢忍下食花生更好

關咩事
侵夠係德裔

Agger

美國民主黨邊撚到係綠

美國人更心切了解香港情況

燒到埋班白左身先開始發現唔對路

佢唔係英裔咩

起碼都幫手retweet製造輿論

Sanders 都可以 只係太老 另外兩件

警車個日咪人疊人

同之鋒割？

佢爺爺係德國人

民主黨
得個名係民主

我有話割，定你想割？
而家係咪唔比批評，唔比咪出聲囉港共

除咗桑德斯之外 其餘兩個非常親華爾街

搞錯呀 不過見到美國人好勇

左膠:ok!侵侵下台!

LM 民主黨supporters賴trump

我哋食下花生好喇

你要講嘅唔該focus警暴就夠
係咪要跪喺度求你地你地先肯唔介入兩黨爭鬥
日日唔知頭唔知路抽火水真係保你地大

話支持普世價值就夠啦

香港同美國嘅民主黨都係垃圾

已經係咁

奧巴馬嘅高官滿手鮮血

係從來都係咁

佢地幫手干涉我地
依家要禮上往來

saders 社會主義

想件事唔完？
做得好明顯喎

Sanders

呢個真

美國 台灣 香港嘅藍絲

唔好介入大選
要煲共和黨會煲
大選押錯注 渣都冇

黑警科米搞尻trump搞左幾年
依家唔落井下石等幾時

要大警車撞人同市長攬警察，但千祈唔好乘機鬧民主黨

屌你la 下次黑警開槍都岩呀 有攻擊行為

其實美國人真係算犀利
架車撞到前面D人
周圍D人仲圍住架車
比著香港，實雞飛狗走
跟住比人撞果條友就落單比狗落車捉
基因唔同高下立見

Trump家族同heinz家族係同一個鎮
一樣起源德國

er.....

我無嘢

講

完

了

全部都掛羊頭賣狗肉

吧

如

無

意

的士司機

外

我反而覺得正正因為係民主黨嘅地方先會咁
因為佢哋一向都係對種族呢啲嘢好敏感
呢個現象反而反映到民主共和支持者嘅兩極化
同呢啲人對侵侵有幾不滿

當然有暴動嘅如果民主黨人處理失誤嘅話當然對侵侵有好處

notice that果架係警車
如果你講普通車
人地而家果邊D車/鋪已經爛鳩曬

CLS民主黨

情況係連登唔俾屌喎
邊個屌美國就私了邊個喎

1

2

3

4

5

6

7

多

撈

得

你覺得人地爭取既野係正確咪去聲援
唔洗下下去諗利害
吸收下上次加泰經驗啦

冇錯，最緊要憑良知，不過千祈唔好用香港黃藍嗰套思考方式去諗美國情況

好波
加油啊民主黨
使唔使人煽吓風
一票不投民主黨

成連登仔又炒車
睇下人地講咩先好唔好？

依個真，要圍爐插民主黨撐侵既話連登大把人陪你，無謂上Twitter 搏左膠屌啦

連登仔全部炒車
市長白思豪已經話警車撞人不能接受要獨立調查

衝出黎柒之前睇哂成篇文未呀

“It’s clear that a different element has come into play here who are trying to hurt police officers and trying to damage their vehicles. And if a police officer is in that situation, they have to get out of that situation,” the mayor said.

He went on to call the video “upsetting” and said he wished the officers hadn’t driven into the protesters, but he said the officers did not start the situation.

“The situation was started by a group of protesters converging on a police vehicle, attacking that vehicle. It’s unacceptable,” de Blasio said.

推

My美國

痴撚線，警犬同佢自己友搭博頭關我撚事

嘩，乜你咁冇義氣，話事佢地平事都幫尻你地，雨革又一齊影相，又一齊擔遮，咁快反轉豬肚
冇義氣嘅雙標泛民

你偶像割蓆喎點睇。
黃之鋒：唔好激嬲北京 呢d老一輩嘅諗法 我哋早已放棄

你先係犯民，你睇下你個名
我明明就係熱狗黎

佢可以去香港考差佬啦

你衝出嚟之前又睇曬新聞未

New York Mayor Bill de Blasio told CNN affiliate NY1 that he found the video troubling, saying he wished the officers hadn’t acted as they did.

咁judd trump呢

民主黨班左膠好似講一套做一套

睇埋後面果句未呀???
However, he said the police were being surrounded and attacked and had to get away.

Donald Trump 家族個原名叫drumpf
德文字，解鼓

民主黨好撚嘢呀

用警車拆唔障
方便又有力

用警車拆路障
方便又有力

其實係我打錯名，本身想改販民主派

發覺好多黃絲好似中左毒咁乜撚都話要fact check
今次美國擺到明支共暗中搞鬼, 講又唔信
係咁話 "fake news要fact check乜乜77
唔fact check同藍絲有撚分別"

呢單野擺撚到明架啦
仲check你老母閪呀

而家Solomon都出埋黎幫你地fact check埋喇
你地班fact check撚即刻淆晒底喇?

呢D黃絲連Antifa都唔知係乜, 竟然敢走去撐被指使縱火搶劫殺人攻白宮既黑人, 笑撚到我
我淨係知呢班奶共柒頭暴徒以外既所有示威者都好冷靜和平理性

哦，倒後唔到，係要向前衝，咁得啦，的士佬撞少女雙腳一定係合情合理合法
又block多個

炒你老母，佢比人屌到改口風咋傻西

你講緊邊個呀?
上面條友話炒車丫嘛
我咪話緊個市長咁講野有問題囉

solomon 話班人支持CCP
無話支共係後面幫手
唔係唔信你
但係呢啲無證據嘅火會燒埋自己
等sir自己查就得

sor禁錯負皮

共和先係藍trump就最撐警撐軍人
BLM果時啲liberals 不嬲都係反police brutality

因為反police brutality既人都係民主派既人呀訓醒未呀

睇黎你唔明 依家侵已經開始將發生咁多事歸咎民主黨無能

致命武力

就憑呢句已經有資格做香港狗隊署長

咁咪佢on9囉 民主黨唔係執政黨 佢無唔無能關咩事 你明未呀

你on9啲 美國啲州分係州長話事
佢地有埋自己軍隊

民主黨幾時都咁好波

睇黎你唔明乜野叫做 UNITED STATES of America

票投民主黨 美國變香港

D警察係屬市屬州管，唔係聯邦政府野
侵侵手下似警察既野得FBI

幫襯你老母生意就得 支那狗

好多人用香港套政府架構塞去美國體制去理解
美國又市警又縣警又州警，好撚多種警察，全部係地方政府自己請同地方政府自己嘅財政開支，係聽市長或州長話，同聯邦政府無關係
其實州就係獨立王國，市又似下面D堡主咁
你睇肺炎政策就知，我州長話要開州，但下面D市唔理，繼續封，你一出街就罰鳩你錢

係因為啲嘢發生嘅市都係民主黨地頭 聯邦制下 其實關trump咩事又唔係外交事務

識改口都算係咁

其實我覺得社會主義冇咩問題, 但用100%社會主義嚟運國就戇鳩嘅

利申,社會主義者, 支持財富再分配

啲商家佬識走
你咁走只會逼商家佬帶走啲財產

所以先話社會主義唔可以100% 一定要同資本主義一齊行.
姐係所謂嘅the third way, 換轉嚟講 你100%資本, 淨係會加劇貧富懸殊同M型社會, 遲早逼死晒國民

咁點財富再分配
唔係好現實 亦唔係好公平

其實有無社會議題左翼 經濟問題右翼 我係其中之一

所謂財富再分配, 姐係Redistribution of income and wealth, 其實全世界都有做緊唔係新嘢嚟...
姐係高收入就高稅, 然後將稅投入公共設施, 社會福利...

屌你係咪以為講緊直接攞有錢人嘅錢派比窮人啊 你係咪戇鳩㗎

有幾唔現實 幾唔公平全世界都做緊, 冇啦啦咩唔現實

唔太明你講緊咩

係咪想話 支持財富再分配, 但同時支持政府不幹涉自由市場咁樣 我都係, 呢啲叫the third way, 資本社會

呢條傻仔撚有twitter 帳咩

高稅嘅地方 商人自然會退卻
歐洲如是 美國左膠州份如是
少咗創業機會 少咗就業機會
經濟會下滑 課重稅唔係一個好嘅經濟策略

社會議題（同性戀 宗教自由 文化多元）經濟放任 低稅 重視富人

白思豪低能仔來
攪到 NYPD 冇能用

理論上會, 但實際上唔會, 其實英國都重稅都仆街, 但啲人都冇走, 係因為有人明白佢地嘅稅係社會責任, 同時有朝一日自己都可能需要社會嘅服務. 同埋高稅額帶嚟嘅高福利, 高保障亦都係好多人向往, 所以管治城市嚟講, 社會主義係唔可以拋棄嘅一部份, 完全拋棄社會主義, 個城市犯罪率同腐化程度會急升, 因為福利嘅缺乏會令市民感到不安(insucred)無保障, 同時缺乏支援同教育, 就會偏向唔工作,走向街頭犯罪。

其實都得嘅 香港咪係咁樣 不過我係傾向財富再分配嘅呢點香港一直都做得唔好嘅

你覺得英國經濟好好?
佢啲基建出名差 交通勁唔掂
已發展國家點都會有啲社會主義
你講嘅福利就不嬲越有錢地方越好
但你課重稅只會令一個地邊變窮

巴打應該仲年輕
認為可以將世變得更好
但太理想主義 唔夠現實
唔好淨係睇理論 睇多啲歷史

你實際上住過英國未係差係舊, 但犯罪率一直都因為社福做得好(NHS除外)而冇劇烈咁飆升.

問題係你淨係靠經濟係冇辦法令人過得幸福, 香港經濟世界數一數二, 但人過得開唔開心先, 堅尼系數世界排頭, 嚴重M型社會, 居住環境世界數一數二細, 大部份財富握係小數人手中, 政府無能力改善低下階層, 誇代貧窮不斷發生.
香港變成咁, 除咗中國仆街之外, 就係因為香港政府冇平均資本主義同社會主義.

經濟係好重要, 但國民先係組成國家嘅基礎, 一味追求經濟發達同進步, 唔重視民生, 都係會滅國, 就好似ussr咁(你會話佢係共產 資乜鳩本, 但根據馬蹄鐵理論, 極左同極右係某啲決定上其實本質一樣, 所以ussr其實係因為太極端無視民生, 所以滅亡)

現實係過多嘅資本主義係會殺死成個社會。
就算經濟唔亡, 都會因為缺乏社會保障造成下至上 內至外嘅毀滅

香港變成咁係因為自梁振英上任以嚟香港政府無care過香港人情況
的確係關社會主義事 資源無放過落香港人到
但英國無未來無前境 只係咬緊老本
未來只會更慘

利申無否定你同社會主義
不過課重稅唔係一個好方法

英國未來我反而樂觀 因為脫歐之後,唔洗再比歐盟拖入經濟深淵, 當年如果佢地揀用euro, 我諗英國應該陸沉咗

我都冇否定資本主義,
但要營運好一個國家, 對富人徵收比例嘅收入稅, 再將財富去分配比低下階層先可以令社會穩定, 同時要令富人明白,交稅係佢地應份嘅, 因為某程度上佢地嘅財富都係透過榨壓勞工階層嘅血汗換嚟, 所以佢地有義務去付出佢地小部份嘅財富去保償被佢剝削嘅勞工, 姐係所謂嘅社會責任同企業責任

議案最後係侵簽

黑警好似同死者有私怨?